RCOMP 2021-2022 Project - Sprint 1 - Member 1200884 folder
===========================================

* Nos documentos desta pasta que permitem ter acesso ao network outlet do edificio 3, é possível observar que em cada sala, não há nenhum espaço em que não haja nenhum outlet a um alcance de 3 metros assim como 2 outlets a cada 10m quadrados.

* A verde é possível observar a esteira técnica e a laranja a calha, e a vermelho a calha que estará em dois lados opostos de uma parede

* Não existe nenhum cabo com mais de 90m de comprimento


Existe apenas um bastidor, a 1,5m do chão, do piso 0, com um HC para os 2 pisos, com 3 patch pannels de cobre (2 com 48 portas e um de 24), apesar de 2 de 48 chegarem para os 86 outlets, para assegurar que chega decidi por mais um patch pannel com menos capacidade. Os switch de cobre são da mesma quantidade (3, 2 de 48 portas e um de 24). Depois serão conectados a um patch pannel de fibra e ao switch de fibra, que também estarão no inventário.
<<<<<<< HEAD

O inventário então é:
-
=======
Depois de efetuar as contas e deixar o espaço necessário, cheguei à conclusão que preciso de um bastidor de 20Us

O inventário então é:
- Bastidor de 20Us
>>>>>>> 47a51714de8cf56dce035c1375e234c3e0d2f274
- 2 patch pannel de cobre de 48 portas
- 1 patch pannel de cobre de 24 portas
- 1 patch pannel de fibra de 24 portas
- 2 switch de cobre de 48 portas
- 1 switch de cobre de 24 portas
- 1 switch de fibra de 20 portas
- 2628,5 metros de cabo de cobre CAT6
- 207,9 metros de calha
- 86 Outlets
- 105 metros de Fibra ótica
- 40,4 metros de esteira técnica